一日一post推到3解除鎖速為止（5）

任用數據王 唔理21mb 300mb 1.1gbps
你都係得
5mb 5mb 5mb
5mb 5mb 5mb
5mb 5mb 5mb
5mb 5mb 5mb

無良sales唔好再呃人啦
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

3台 無限plan苦主入

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

召集所有苦主投訴搞大佢
消委會投訴熱線: 2929 2222
電郵投訴: cad@consumer.org.hk
網上投訴表格:

OFCA網上投訴表格:

蘋果報料熱線：+852 6383 6568

貪平係咁㗎啦

238都平

渣ga
申：薯仔真無限唔限速

簽貴左仲咁大聲

我屌你老母臭閪啦

同其他人屌緊嘅都唔係同一個plan